屌你老母笑我佐踢12碼班仆街去曬邊？

就一場入兩個比你睇

請繼續笑

樓主點睇咸仔爭射

收爺啦樓主

咸撚左

唔夠成熟=大把未來

雲拿4場0 goal都未爭射 件黑奴憑咩

咪撚反呀爸喊
未來球王

贏緊3球應該讓啦 佐狗

佢睇到連登個post 所以先死都唔讓
打柒班連登懂球帝呀

推

叔同舒服鬥射應該射到3日3夜

咸仔今日生日都唔比佢射

大把未來唔怕